沈大師：2018港股經濟凶多吉少

多謝大師指引

過完年去20000

內房股不應購買

All in

不嬲買對家

定心丸

保佑紙股

土年瞓身地產股！

聽師父一席話
勝讀萬年書

多謝師父指引

全靠大c先唔洗三餐食屎

紙股仆街了

即係今年樓市又大升

屬虎屬馬嘅人被祝福？

仆佢個街 唔識睇就咪撚講喇 又唔係唔知把口臭

後面戴晒頭盔喎

樓市深度下調！100萬可買嘉湖山莊專家兩房喇！

又燈樓爆 我屌你老母呀沈鳩頭

死肥佬近排個春袋夾爆左好多次

紙股要變廢紙了

12分之2嘅人中彈

多謝大師，我啲內房股

多謝師傅